白粉報: 寫網誌自吹自擂 司底驊律政逃兵 與其浪費公帑，不如盡早換人

拉左繼續追擊